其實連登真係應該同高登合併返

有圖】九龍灣港鐵站外草叢 22歲女慘遭先劫後姦

嗰d捐血捐器官post就唔使講

呢單真係唔撚知想點
D毒撚自己溝唔到女就仇視所有女人
千方白計鑽空子證明事主係老屈人強姦
然後滿足自己「所有女人都係雞」嘅幻想
個情況好似大陸d公路有貨車炒車
D人第一時間唔係報警而係執貨車d貨咁
去強姦高危國旅行強姦就抵死
夜歸強姦又抵死
你班友真係心理唔平衡
陣間唔好彩證實個女仔係新移民
分分鐘有連登仔支持強姦合法化

嗰時連登同高登分家就係因為小學雞入侵
搞到高登水平極低
加埋林祖舜專橫所致
而家搞左半年
原來只係高登2.0
分分鐘衰過高登
當初分嚟做乜？回家啦屌

係撚
關個apps事啫嘛
同埋做乜成日有人散播高登高質啲既諗法
我過去望過根本一撚樣

好的 親

嗰時連登同高登分家就係因為小學雞入侵
搞到高登水平極低

乜真係咁咩 我諗好多轉過黎係因為同情plus 仔同埋冇左個好app上高登 呢邊d小學雞問題明顯嚴重過高登果時啦

所以高登高質係假膠年代已經冇左

其實開頭真係講笑

其實高登連登乜登都只係個殼

入面咪又係個d人

app係導火線啫，之前分幾次分唔成

唔清楚你咩logic，點解唔係嗰邊併入連登而係要人返舊登點解要俾錢阿Joe個仆街掙，唔可以益連仔

無錯，高登末期一樣好多假膠五毛小學雞
講食狗、同性戀、台灣粉塵爆炸話MK妹抵死.......
根本邊到多人，佢地就去邊
因為呢班人係attention whore, 佢地需要引人注意

你係咪同我地活係平行世界

明顯係因為apps問題

可以話app係最後一根稻草

之前幾次分唔成
關個apps事就分得成
咁apps問題咪主因囉傻鳩樓主

假膠年代即係幾時

咁多人冇高登ac 叫人返去做cdrom?

乜撚野鑽空子呀
支那畜發現

dr jim 時期

分家絕對係關個app事！
小學雞以前不褸都有，係分左家後，小學雞們過晒連登姐。

留名

而家的說服唔到自己囉

唔係個垃圾app
無可能咁多人過黎
呀joe 同連狗本質咪一樣，無分別

連登真係好多小學雞，真心膠

咁都俾你發現
cup個白兔仔俾你先

憑咩同高登合併？

如果高登整返個似樣啲嘅app，一定會返去

係高連登，香港嘅風化案一定係勞資糾紛。

睇打字都知 咁變禁 打5P字無人屌 執柒左佢啦

人地扮老屎忽係咪得罪你呀

話高登同連登係個APP分家既係咪唔知膠登點黎

高登一早分裂過4,5次啦 次次都分得少眾人

個APP只係最後一條導火線 但唔代表完全關個APP事

唔係個app咁方便 都唔會上黎睇下啦
上次咩招待碼已經有一堆小學雞tg比人玩

你班老屎忽走就快喇

連登同高登分拆唔關小學雞事

等睇炒車

我05年開始想
嗰時d人都係尖酸刻薄
乜人都有
起得底玩得既人唔係太囂張就係作野呃錢
好似劉雀屎嗰d
d人幾口臭都好都有底線
搵左d唔適當既人笑會俾人群屌
知有d野唔拎得嚟講笑
如果而家講
就俾人屌係五毛道德撚支那狗
唔弱勢嗰個唔恰
你捉完人5P表情撚大陸字又點？
質素都係無撚變過

五毛太多，不了

連登同高登都係垃圾

啱呀

關咩事，九龍灣單野真係好可疑

果個位好多人，討論下好正常

小你老母咩

高登不嬲一班仆街仔啦

道德撚mk仔入侵就差唔多

返高登就咪啦, 大不了兩邊都唔再上
呢到班毒撚講野唔用腦, 一味跟住個低質mainstream行
你話高登多五毛拉低成個討論質素, 呢度D小學雞一樣/可以做得衰過D 五毛
個forum 行得再順都冇癮啦

所以其實我諗係世代價值觀既問題

以前高登玩都叫有d分寸

高登高質好多

LIN登係00後既世界
高登係90後既世界
夾唔到

開小學雞入侵撚事咩 由10年左右 高登開始興起後 就開始多小學雞啦
分壇主要都係因為hkg+事件 加上以往唔少會員都對admin不滿（sms, 613, 女夜鬼等等）所以咪咁分家囉

當然 我相信呢到有唔少人 都係見連登多人上 先唔上高登 佢地對返去高登係冇所謂

無錯 有班友人講野無鳩晒啲底線
同佢地講仲比人屌返轉頭

唔好合併呀 高登以家好高質 咪搞高登

以前有玩膠，有創作，有認真
而家一味on9當有趣
專登撩交哎引人注意

我05年上高登到而家
以前仆街仔都無而家咁撚墮落囉唔該

其實唔可以否認forum 對現實社會有一定的impact (e.g. 龍和道事件)
問題而家個討論風氣差到咁, 莫講話日後社會上有乜野事要大家一齊傾辦法, 而家連個forum都corrupt到咁, 傾碌撚?

真係唔上, 唔去其他香港forums咪上下 facebook, reddit算
再唔係咪認真生活囉

下 真係關個APPS事咋

我無經歷Dr. Jim時代
我係劉雀士嗰期

唔好咁諗啦 高登如果有post過1000都好難架啦而家

想拎自己資歷黎講咩, 有眼睇都知呢到討論空間窄到講唔到野啦

「高登力量」已經消失，就算開新forum, 定高登搞返好個app都無用
因為你阻止唔到班垃圾入侵

Sor,小學雞都唔係咩大問題,因為反映緊社會多小學雞
早洩先係問題所在

其實唔難

搵方法自動認證高登account,
送account俾高登會員, 吸啲人過嚟
然後摺撚咗高登咪得

見到捐血捐肝嗰d人講野真係好反胃
你唔做無問題
人地做你去笑鳩人，出左事加多腳呢d真係心理變態
嗰d友話無人肯討論嚴肅野淨係講飲飲食食先好笑
我都唔會去青山同精神病患者講兩岸局勢啦

紅登多熱狗 不了

嗯

痴撚線 同一個topic 高登果面原來係正常咁多。。。

以前假膠講嘅野

班5p mk 小學雞就上晒腦 人講佢又講

同一單新聞

因為on9走哂過嚟

咁咪好 少左好多小學雞mk仔

回家算了

我自己都覺係啦 一見到網聚單野 冇面返去
以為自己去錯5P壇

以前高登討論台灣粉塵爆炸，一樣成班on9討論mk妹
而家佢地過哂黎
高登就變返相對正常

13年因為某報紙既原因bam 左勁多人個陣已經有人話轉場去膠登 係最尾得少數人走咋嘛
主因就好似你講嗰d (613，女夜鬼等等)
plus 仔被人ban 左個app 係導火線之一

不過樓主話自己05年就開始上 但竟然講係小學雞多搞到分家 明明連登呢邊先多小學雞同5p

係咪諗住過到黎新壇求其吹兩句就扮到老屎忽

連登先係小學雞嘅集中地

今時今日既連登仔應該係我見過最唔尊重女性既一群人

唔認真討論咪搵自己友圍爐囉

2個登都低質到仆街，
其實高質網民需要一個新既平台，可惜無人做到出黎

咪撚傻啦 你睇下尋日個90後post 幾個鐘就爆1001就知咩事啦 連登係90至00就差唔多

愈來愈多5p小學雞
表情撚5p字冇人屌
個個女人係雞係公廁 痴鳩線

講真以前啲改圖真係好靚好高質

仲要話自己岩撚曬，第一日上連登/高登
以前班人口臭賤格都冇去到依個地步
有唔少留言都係高質
依家成班小學雞以為尖酸刻薄反社會就好撚威同型
但返高登就不了 ，最多兩邊都唔上

一開始有emoji已經注定左

1028真係經典

agger

乜班毒撚仲有尊重其他人咩? 雞蟲?

屌你老母鬼唔知咩
但lihkg就一定關app事囉, 無個app撚有咁多人過檔咩, 淨係iPhone app過檔第一晚已經有接近2萬個人

扮老屎忽又扮到錯哂都係第一次見

同意 好撚嘔心

都唔止唔尊重女性
普通人都係

岩

呢個真

淨係對連登自己友已經冷漠至極啦

睇到之前網聚高調到咁 俾哂人知自己連登仔咁
仲一大班人撐 問三唔識七出嚟網聚邊到5p
我已經知道呢到係咩質素 充斥住邊類人

留係到 不了

一群係女性面前嘅失敗者係網到打下飛機姐，根本成班可憐蟲

呢個最令人擔心

最好笑係咁多人都認同

Agger 冇計時代係要被新一代淘汰
仲記得以前高登屌90後啲post真係好Q多

屌戇鳩, 根本高登已經係咁

ok

左擁右抱左右逢源果啲男人反而仲識尊重女人

10年前偉迪仲好fit 啱啱攞完champ

啲小學雞腦筍未生埋真係好易比人教到啲價值觀錯晒

其實有時唔可以屌哂係因為小學雞/五毛

根本香港主流就係咁低質，連登比起高登好明顯反映緊主流
當日power off 巴打提倡開內務長制度，台主制時個個又反對
咁注定連登一定雜人眾多
宜家局面係大家眾人既選擇黎，怪得邊個？

利伸：當曰我反對開內務長 台主制

高登柒左唔以客為本啫.
但低質就keep住慢慢低.

所謂10年前唔係咁只係無咁多雞/ptgf/港女問題
舊登屌拜金女都屌得好勁

請打手攪臭你個場
你估有無呢？

你身邊有女伴既都唔會咁啦

唔通你連這些自己女伴都覺得係雞咩

其實網絡使用者一定係後生果班多

時代嘅分隔 條gap好明顯啦
論經驗論知識 我地呢輩後生仔女一定唔夠上一輩嚟
兩個forum已經反映到時代變遷得幾快

有台主制就有獨裁，要FF有賢君
一樣唔係好事

我做左幾年 CD rom ，2016先有高登ac
見到有乜唔對路comment都係google先
而家過啲扮老屎忽係咪都屌左先

傾左幾頁 我見到有部分人就話返高登好d 又有好多人一味係到懷念以前高登有幾好但就冇人去討論個問題成因同解決方法

仲要話人爽完仲要去報警
真係好癲

呢d咪係玩得黎冇分寸囉⋯⋯

以為咩都講句全部都係雞
心智唔成熟先會咁

已經低質到唔想再上

冇架
上面我講過高連登只個殼
你就算開多十個台都係個d人

巴打目光遠大，連登區區燕雀，不知鴻鵠之志，祝巴打前程似咁

垃圾高登打手

出左啦，唔啱用仲有hkgz同dathkg，好好用喎

基本上成班打手推post

女會員自爆就只能證明狗公多
後者就只能說明時代社會價值觀改變

估唔到道德撚係連登都有發圍嘅一日

出咗啦，官方唔啱用仲有第三方app

HKgz = iOS app
Dathkg = an app

咁連仔要搞咁大個forum, 咁management 方面當然唔可以淨係靠台主制啦
你話連登係咪代表香港主流我又唔認同, 畢竟呢度ge年齡分佈唔同現實
只係當日registration 易到之前有買apps就可以做到會員, 好難期望到有高質user流入

利申. 呢個ACC借返黎

一個post已經睇得到好多低質回帖 真係好撚惡頂

果啲人唔嚴重道德敗壞點有得比位人入呀

用家可以唔同forum彈出彈入去邊都無撚用啦

篇野ok
不過咩係鑽空子屌打d fd 黎?

邊度

一點姦到五點？

價值觀其實兩邊都差唔多

唯一係真就係呢邊真係多小學雞, 舊登多好多高質討論
同埋多好多左膠大愛撚

好多高登打手
joe可能唔明, apps唔係導火線, 係the last straw that breaks the camel's back
亦即係話你事後個Apps再幾好, 都唔會因為咁而想返去

仲有依家變咗「現家」

都啱呀

屌打就台灣人嘅
鑽空子就大陸蝗嘅
唔好再搞錯喇

過多幾年，連10後都出黎，為踩而踩既人更多，NEETs就愈黎愈多，成班低汁為左比自己一種虛榮感去踩人，呢個仲係forum咩？仲係連/高登？不如叫bull登啦，專比啲亂咁踩既網絡霸凌者

利申：90後

有個子字唔常都係大陸野

其實班打手可以無視呢句, 好老實冇競爭底下呢到變TVB, 而高登亦即係ATV
提早幫ATV收皮唔係壞事

高登又一次landslide victory

仲有個膠登

sbt

巴打幾樂觀
到10後開始成為網絡新力量
情況會而家更差，因為佢地好多係強國蝗語文化下長大

根本連登就係比返原本高登既cdrom無account既搞到劣質晒

咁呢d好小事
網聚以前高登都有

我擔心d冷血言論同有人有心散播d歪曲價值觀

屌，我諗得太樂觀

老實講，forum都係舊時代產物啦而家

方法只有一個
就係有人9up就同佢砌過
唔好怕罵戰
但人大左就覺得喺個網嘈驘都無意思
現實又有其他世藝
最後就不了

兩邊d小學雞一樣多 只不過係連登個app我至上連登 高登個邊成撚日扮高人一等個d咪同連登d小學雞19樣

呢個直頭係人渣論壇

面具

所以咪𧗠生成班9upper囉
同樣說話佢地夠唔夠膽係fb講？

到時候係蝗蝻屌香港人 個_登要國營添呀

[url]★[公投］論會員質素，邊個 登 較高質？ - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

fb有七喜，連登冇咪

老母同條女(如果有)都咪撚出夜街
唔係畀人騷擾、非禮、姦都抵

本是同根生

連登地頭都唔夠票

高登？不了

的確係正在向住呢個方向去緊

當佢地係香港成為多數
X登咪係佢地既陣地囉

好撚慘 香港真係就嚟打得civil war

LM

咁你地要去下小學雞補習社門口聽下佢地講乜嘢話喇

ios hkg+用唔到
m 版高登同官方app 廢

=lihkg

關咩會員質素撚事咩

Agger

樓主自己block啦

連登高汁係得返歷史台囉，冇啦

聽聞依家真係喺學校唔講蝗語會比人杯到九彩 班教畜又成日話捍衛粵語 咪又係唔撚理 收皮啦

唔同區唔同世界 去粉嶺就知咩事

我好認真同你講，高質係必然需要篩選，用咩方法可以再討論，但係如果一直學機界話多啲人同遲下就高質返就真係得啖笑。

其實有批人, 數量應該唔少
零幾年十幾廿幾歲開始上高登
計到依家應該廿尾至三四十歲

呢班人大左但個forum方向冇改過, 都係主打十幾廿歲年輕人
根本D TOPIC就唔岩睇

唔係嘅，高登係有篩選過，譬如註冊要用ISP mail...

樓主根本喺屌人諗嘢低質，偏激，有妄想
用高登低質嘅質素嚟反喻
成班連登仔好似俾人踩親條狗尾咁
捉住樓主嘅比喻嚟屌

舊高登一樣有阿叔
一個健康既論壇需要唔同年齡層既人，內容先平衡
而家既連登同以前成日笑既5p分別不大

正評不解釋

依家2邊都唔平衡

呢邊太多人跟風走過黎
成班唔用腦講野
係咁上下啦

應該咁講, 而家已經唔係講道德既年代, 因為近十幾廿年個政府越黎越唔同你講道理同道德

笑左

但係人哋至少係真係因為想同高登對抗而開新壇

之前仲有成大批支持亂倫

高登以前就門檻高
但言論方面唔會控制你，嗰刻真係自由嘅（除非出bam圖）
隔離有台主嗰啲壇，吹多兩句水都話你咩離題灌水，打兩句粗口又話勸喻停版30日咁，搞到好似棟條差佬喺側邊監察住你咁
上嚟都冇癮

因為政府問題, 所以將唔合理既野合理化
goodest logic

冇計啦鬼叫e邊有得買ac咩

點解成撚日都有連登風紀喺度阿吱阿咗？
使唔使似weibo 咁審查過個post先出得街？

喂
依單野真係有問題喎
好多唔同理嘅地方
同埋有巴仔都揾到佢ig
疑似係ptgf
唔好講到連登仔屈佢喎

但歧視LGBT
講到尾又係為屌閪無所不用其極

上黎睇都係笑下就算 講多兩句又話人認真

出事仲加兩腳添

支持亂倫只係想反對同性戀
你搞清楚未？
因為班同性戀人士一直都用戀愛自由為依歸

想高質就要有篩選，而點樣篩選其實可以用樓上巴打嗰個方法（用高登ac認證），不過要再加少少嘢：開vip server，過咗高登ac認證（即係證明咗你有高登ac），再畀錢就有得入vip server裡面唔同分台度吹水，而其他人都可以入vip server做cd-rom，不過我諗LIHKG個server咁穩陣，是旦開個分流代替vip server都夠做，好似係。

中國人係咁架啦

咁捐心同捐肝係真係低質嘅

要留守 不了

跟本就係香港人性格來同埋唔好唔記得連登係loser 集中地

明明係個app廢佢又轉橫唔俾其他app生存
先搞到分家

岩岩放監？

果時睇到 哂嘴

app係導火線
之前大把野積積埋埋
無話唔關app事

其實樓主你都唔係好高質啫

根本兩邊都係垃圾，家陣都好少上了。😅😅

得啦，cup隻白兔仔俾你
出去攞糖食啦

完全係個app事
其他根本無人care
青狗打熱狗不知打得幾開心

ho ball

其實連登唔係無高質user
不過唔上時事台姐
你望下apps 動漫台 遊戲台 手機台 硬件台不知幾正常
小學雞入侵只係近因，你望遠少少
由三義士判決開始，特首選舉，港台口戰，大麻post
呢幾項topic 入邊 小學雞既影響力未有宜家咁大，年齡分佈貼近現實少少，係入面既post 既言論立場同主流觀點係非常貼近，而傳統小眾/非主流既立場好明顯係受擠壓，特首選舉已是一例
近期小學雞入侵只係導火線，真實上連登時事台早就已經低俗化，無皇管 必然係咁，attention whole 大爆發

如果真係要管，台主制可能唔夠啦，但重點係當日連登仔都唔主張唔想管post
所以今日既結果，係無得怒

有幾次好明顯有打手起風
不過打手就好顯然雜左好多，唔再局限係政黨打手

除咗拼音我諗唔到點會打個白字

高登果邊同一個POST
咪又係一大堆假膠滿天飛。
最主要導致咁嘅原因係近呢十年
香港人要面對比以前現實好多嘅問題，
包括衣食住行，政治教育前途等等。
人面對壓迫自然會顯露人性，
當大家都將底線愈放愈底時，
到最後一日大家都只會冇哂底線。
係呢度講咩冇所謂，
因為網絡上只要你唔講一啲犯法嘅事
用個假USER NAME就唔需要負任何責任，
呢個就係點解咁多痴線佬假膠橫行雙登嘅原因，
但返去現實咪又係正常人一個

以前好知好多人扮假膠

而家直頭睇得出係小學雞受到影響將假膠當真

大愛撚道德撚女人都係雞係唔係都掛起口邊當真理

佢冇講錯你, 雖然執人地用字而唔係個logic係一個幾低質ge做法

過膠登

最on9係出面啲cd rom睇又當真

跟本啲成日掛係口邊話女人係雞係公廁嘅一定係假膠，
但同時係咁批判呢班人嘅所謂道德塔利班又何嘗唔係假膠，
兩邊同時鳩UP咪自己SCAN返啲真係討論嘅人出來傾咯

飛cc創意同感情其實都好有閱讀價值
特別講消遣既台叫仲有正常人

集齊人馬去光復膠登
要求廢除無理掟石制度
咁就有望可以成為全港最高質嘅科林

同意連登唔係無高汁user 但多小學雞令到整體連登越來越低質就係事實 見到依家啲post 一係就話人抵死 一係就話人係雞 一啲建設性啲 可以討論下嘅留言都無 一睇到啲留言就知user係咪小學雞

呢段野你打架喎 做咩而家又轉第二個講法
嗰時連登同高登分家就係因為小學雞入侵
搞到高登水平極低
加埋林祖舜專橫所致

你唔滿意咪走囉
連登就連登 高登就高登
連登係00後話事~ 5P大家庭

一唔夠人講 無point就話人道德大愛撚

同意 覺得連登好L恐怖
啲價值觀超級扭曲

鑽空子 大陸哩 5毛
此post已完

睇出面係咁意寫個踩港女嘅post都有二千幾正皮
就知唔洗同佢地認真啦

總之女人就係原罪 只要踩女人就一定有人支持
外加冷血、陰謀論就=獨特見解

可能因為前排ptgf post好熱門啦，d人愈黎愈仇視女性

Yes....我地5P仔終於可以係其中一登到發圍 爽歪歪der

其實D風氣都唔關點管理事 而家2邊都有咁多小學雞OR真心假膠撚
即係真係有為數不小既新一代都係咁既心態上網

[url]6個月了，連登是高質還是低質?作全民公投吧 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

想當年我都係打5p字 多得高登令到我打返正常字 。如果高登出返之前個app 我一定會返去。

其實又唔關同性戀事嘅

呢件事唔係返去就可以解決到，
現實係網絡生態唔同左，
社會唔同左，人都唔同左。
你過返去果邊多返人，
啲所謂假膠咪又係過返去，
仲要我睇開果邊時事台，
唔覺果邊又高質得去邊。
要變就學識自己FILTER啲留言，
自己思考下邊啲人係認真傾先回，
有時絕對仆街或者絕對大愛都一樣係有問題

合併咪啫係搞衰兩邊
而家咁樣有咩唔好？
真係睇唔順呢度又可以低調返高登
高調拉人走先害死兩邊

而家啲活躍會員乜都盲撐
以講野冇pt為榮
一關女人事嘅po就係雞係公廁
有用下個腦就知啲野跟本唔合理

仲有班人成撚日話上連登勿認真
郁啲就話人真心膠
覆咩po都撚狗心態
懶係看透世事好威威咁
跟本完全討論唔到

唔洗講5p emoji 唔識潮文 呢啲啦

係呀
我其實係幫政治局常委嚟架
我講乜都呃鳩你架
唔只打拼音
我講普通話好重北腔添呀

以為自己講野好特別 眾人皆醉佢獨醒
實質就黑心冷血

你不如追晒post先再講

肉緊少少就會講小心炒車

公屋堆會嚴重d，通常因為父母都係支那人，而佢地自己圍內一齊就會用番蝗語

呢排興恥笑人大愛就個個以黑心為榮

以為講野夠毒冇哂同情心咁樣先係真男人，原本由班假膠玩變到小學雞當真理先大獲

或者咁講，香港人眼中既道德，大老多數都係 政治正確野黎

睇哂咁多個COMMENTS,
咁多人以為一個連登就代表香港人既諗發，笑左

政府唔同你講道德，你當然可以唔同佢講道德。
普通市民同你講道德，你又係唔講道德？

合併之後班低質會員咪一樣唔會消失

啲水本來就係污糟嘅，
倒落邊個杯到咪又係污糟

你要高質，咁就一定少
Btw, 唔好提學術台啦，我唔想呢到班痴線佬去學術台倒亂

高登高質左好多，係個apps廢
如果忍到垃圾apps可以返高登

旅遊台都幾好

太多五毛，不了

咁未完全係痴線佬條中地既
我會覺得係人流 雜在好多
多左唔同既人上時事台

都唔係，就好似今日呢個女女女POST，
果邊我見到有人覺得夜收工嘅一定唔係正常人，
正常人一定朝9晚6

唔係話唔再講道德，而係我地所信既道德又係邊個定？

on9仔比例真係連登多
仲要係雙重標準既連登仔

痴撚線 所以你話連登唔係小學雞/廢青集中地我真係唔撚信

一隻手掌拍唔響，假膠無人理就收皮，心智成熟都唔會同假膠嘈
連登班中小學雞一車車，成日比假膠辣興嘈交，我係假膠都黎連登玩

鑽你老母個屎眼啦

講乜撚
樓主有冇上過高登
高登係冷血言論既起源 高登仔只係過左來連登
依家連登係高登仔（黑警死全家 吳得掂派老母探望學生）+5p仔（出幾日出去網聚個班 ）既合體論壇

兩舊屎睇下邊舊無咁臭

駁唔到

上左10年有多 你想上幾耐先叫耐呀

咁講其他啦
如果我話毒果既Facebook comment, 港人港地既fb comment 代表香港兩部分既主流
你望下連登某post 會員既言論同 上面Facebook comment 有咩分別？
就講今日，ha 單野已經睇到

以前冷血擺明係假膠

而家係認真

我都知唔係
但好多中學生大學生睇呢度
陣間以為d癲佬講野先係真就大撚獲

班高登打手講撚到高登變撚左清泉咁

平心而論以前做冷血假膠無咁好玩
宜家d 00後成日沉唔住氣叫人積口德果d真係好玩好多
既然好玩左自然再多左人玩膠

咁十年前社會矛盾無咁深

依前垃圾日和人性論樣子論已經好認真
高登08年成班人認真拎蝗國奧運打飛機

真係上得耐高登既人 係人都知高登風向成日轉
冷血言論玩左成5-6年有多啦
高登講港女去印度比人姦係既抵撚死都講左4-5年啦

又入捐血post數

咁入咩數好？

都唔撚明 點會有人以為高登係清泉
唔黑暗唔誠實 邊忽似高登
痴撚到將高登講成babycondom

認同樓主既一定上得唔耐啦

呢個post 好多高登打手

社會既普世價值既一個變化同反映黎姐

連登就係連登

高登就係高登

2間獨立既公司

在坐各位都係潛在買家 或者使用者

你可以叫joe 收購連登

或者叫連尼住收購高登

不過我覺得高登不了。

去印度比人姦抵撚死 直頭係始祖
再早就係08蝗地震（當時有死港女話抵撚死 比高登仔屌到反皮） 點知蝗呃撚曬香港人d捐款
之後蝗一有天災 高登仔一律講明唔撚捐 死得好 天災好波

開連登不嬲都唔關小學雞問題時
只係iOS用戶無咗個app
同時又唔滿意高登admin嘅行事而已

其實有無諗過係大家年紀越嚟越大
先覺得啲會員小學雞同on9？
大家成年人，無謂同啲小朋友咁認真啦

高登係清泉？ 咪撚玩樓主 發源地當世外姚園

兩邊都垃圾，不過連登再多d 5p小學雞

都話係高登仔過左來連登
同一班人 點樣比較
我久唔久都返去高登留下名啦

多5p係真 見早幾日10幾個網聚post
真心第一次想回巢

一直都話時事台冇高質過，只係之前冇咁極端

我05年開始上
無人性就無人性
冷血就冷血
個人賤格就賤格
咪拉成個forum落水
同成龍搞大人個肚然後話個個男人都會犯係無分別

好撚威05年啊，笑天津爆炸埋人一定唔係高登仔啦

我講少左最重要個句補返姐

你條底線過左姐 大把連高登仔條底線冇下限
要道德標準高就去U汪 babycondom啦
返高登同依到冇咩分別

最慘係佢地以為自己係主流
一講就話人道德撚 大愛撚 成班垃圾廢青係度打飛機

所以咪合併返
大家都咁垃圾，無謂兩邊走咁頻撲

呢位巴打上左高登好耐？

而家有d人性就係大愛道德撚
你話做聖人幾廉價

可能14年上就走嚟講高登本身點點點

笑港女去印度比人姦抵撚死
港女專食洋腸 賤
亂過馬路比車撞死抵撚死

依堆話題重覆左就來10年 連登先得一年

個個都話想人哋出返類似plus仔咁嘅水準app

但係有心整嗰啲人就一直被冷待，
啱啱屎忽痕上完人fb page，
得嗰56 likes，
真係唔怪得人哋唔再update個app 。

我走過來純屬係因為垃圾早洩
養洪非凡個班垃圾五毛

依邊多5p 但最少冇洪非凡個堆五毛

嘛臭係，對於一般事情嘅睇法，兩登表現差唔多，
只係紅登CC台而家又多五毛、又多城邦狗，
你上埋我嗰份。

弊在嗰邊硬件台低質咗好多呢

有幾廢 唔一定要用官方app㗎喎

高登cc台 直頭係兩登既日月精華啦

一直雙開 不過手機都係呢邊多 電腦就一定高登
高登個邊少左好多人 但係高質左比lihkg味出個時

高登以前邊有咁癲呀
而家連登有班人以反道德反人性為潮流指標
以為夠出格，論點夠cheap就係威就易搏到認同
高登一直都係玩膠玩傻 玩到成日開post問病人死得未
呢d係撚高登
要黑化同賤化連登就有guts d，要成個forum俾你拉落水
樣衰到核爆

14年嘅元老，大家都要聽
唔可以challenge廚

點解05年就上但又話小學雞多先搞到兩登分家
你真係05年就上定係15年先上

高登硬件台 = 七喜人、柒達坐陣，罵戰停不鳥
高登手機台 = 支那牌子、三星打手互屌
高登軟件台 = 仲少人過HKEPC win+linux版區
高登學術台 = 低質過呢邊好多
高登講故台 = 高質故少咗好多
其他台不予置評

完全睇唔到合併個必要係咩
呢一代個價值觀同上一代唔同有咩咁出奇?
就算係低質都係D人低質姐 咁就算合併返都係個班人黎有咩分別?

過多兩年班中學雞開始接觸政治，連登應該恐怖過地獄

你知唔知咩野叫成個post?
我下幾個回覆已經講app係導火線啦煩膠小學雞

假膠太多，一句笑你唔識分曲直就前邊幾百個on9留言都可以合理化

14年定2014年呀
不如追返上邊d回覆先啦

依家係想交返D數據出黎 冇唔見得光咪講 仲有要紅十字會方便返捐血者
建議提供返D補償俾人 放半日假之類吸引人捐血 咁樣就係仆街反社會?

強姦個post大部分都討論返D疑點 依家未有人證物證 係巴士站外強姦4粒鐘
懷疑都好正常 當然話抵撚死個D唔計

唔係所有人都好似你咁不要問只要信

我之前個個post都屌過，唔知有冇人認得我
呢啲post三日唔埋兩日就出一個，入面全部都係冇營養既留言「連登低質多5p乜乜乜」，但就次次都呃到一大堆正評
講黎講去都係堆廢話，係冇人肯出黎講啲有建設性既留言

咩野要確保d血只俾香港人、廢老醫返都係投民建聯、擺明玩焦土...
呢d唔好當睇唔到先得架
好多人講架呢d，做咩搬龍門咁肉酸

肯定唔止 睇睇下post 有蝗國歌歌詞
有d廢老講中國工作前景好好大把未來

既然冇分別 點解要番去?

其實好難
除非你有一日幾個鐘同呢d不事生產廢青筆戰
總之數量壓倒一切啦
不過邊有咁多時間

果時用緊iphone 冇撚左個HKG+,你知唔知我幾撚嬲 ，用佢個垃圾app又load 唔到，跟本係呀joe 自己親手逼人走，唔抵幫，先轉左過黎連登，慢慢睇睇下啲內容越黎越好，高質post 有，低質post 亦有，其實好正常，屌，咁你唔好理啲低質post 自然慢慢就會改善嫁啦

不嬲大部分人都係睇topic同樓主講得有D道理就跟風正評
依個post 500人評分 得幾十個傾

高登咪又係有得買ac 之前仲搞個回家計劃 舊會員可以invite new member

咁你又當依D疑點睇唔到 屈哂大部分人屌條女係雞?

Anger

原來有疑點就要話人勞資糾紛，明晒

唔好合，呢排上果邊真心正常好多(時事台都係垃圾)，呢邊做00後加5P filter最好

咪就係 高登咪仲多五毛

高登應該係 70 ,80,90
但70個班係岩岩開壇 據我所知開壇個時真係討論興趣 冇時事野政治野

講左話抵撚死個D唔計 你又盲左定當睇唔到 繼續屈哂所有人講勞資糾紛啦你咁鍾意屈

浮哂上水面

好客觀咁講，連登除左創意台時事台感情台，其他台都尚可，保留到高登既味道
相反高登個邊創意台個啲因為少人左on9仔相對都少左，但亦唔見高登個有幾多高質post，基本上入個創意台黎黎去去都係個幾丁友
時事台手機台呢啲就成班五毛大陸狗，個個係到傾小米華為
其他台就唔駛講啦，死城咁樣

我係因為高登啲作家過哂黎先跟住黎
以前啲會員仲識咩叫理性
連登我見到係一班青春期少年少女
人講一句佢反一句
然後以為自己係正確 係正義
''Ching''呢單野已經係咁

係呀同佢地拗真係浪費時間

有人話冷血口賤呢種風氣以前高登已經有 我認同 但唔會去到而家咁極端 完全唔同層次
以前高登好多時都係針對大陸新移民比較多 關於新移民既都會罵
不過，就算以前高登把口有幾衰 討論風氣仲算係對事不對人 見唔到唔公義既事先會起底 （唔似得而家乜叉都放上黎 ）
連登種風氣已經去到女人就係雞 打5p都無所謂 講道理就係道德撚 完全無理性討論 以前上高登睇人講野唔會覺得un耳 而家真係睇一陣都頂唔順

同高登連登無關係，事實係香港人越黎越冷血。

應該整個身份證認證

正解

我有畀提議，但冇人理我

兩登合併，低質連登仔會跟埋一齊回流，污染高登清泉

直頭作嘔

真係唔想留言同佢地駁
膠上腦

你自己咪又係無限放大高登連登分家件事
明明只係app問題

如果早洩個app咪咁春多廣告，多翻啲功能，一開始就唔會有人走

上開LIHKG真係忍唔到高登隔幾篇文就一篇廣告咁嘅模式，依加睇文定睇廣告呀？電腦版上高登又LAG，人流又少，打手五毛居多，你回流啦，我就不了

咁呢個apps未一樣多廣告
我唔知ios有冇第三方apps

高登咪一樣有認字特警捉，屌得仲金啦

但android仲有dathkg可以用唔洗睇廣告
但lihkg android都無第三方apps
所以用iphone 同android機(無root機計)
都逼住要睇廣告

高登官方個app多好撚多喎，仲要每次入app都全頁咁嚟

上連登勿認真

講得呢啲說話都知班友現實係loser啦，咪俾人發洩下

高登官方app啲廣告冇得扑
連登官方app啲廣告有得扑

高登第三方app：
Android有dathkg
iOS有hkgz
都係冇廣告嘅

正解呀，而家直頭想delete apps

真係好多低質會員

Yes....打5P字 去網聚 配種都俾人屌 咁認真做咩 輕鬆下啦

佢死佢賤呀嘛
問題係有d人critical thinking唔強會俾佢影響

悲哀

好撚多狗公

要高登收返呢堆傻鳩？不了

我都收到果個pm
真係睬佢都有味
見到洪非凡咁耐都未cancer死就唔想返去

呢個post都好撚低質
唔上論壇好了

個d係咪都話女人係雞既on9仔真係好撚煩
假膠既話又唔好笑
真心更加心理有問題

Ching呢個字開Google d stat應該會見到邊d論壇出現次數最多
仲要講出嚟引以為榮果下真係笑到收唔到聲

人種問題 你唔係以為我同你同佢地有分別呀？

好多小朋友冇ac都睇緊架

呢樣真
以前高登假膠得黎睇得出 一齊笑下就算
而家個d係由心真係覺得女人就係雞，亂倫係正確，鼓勵人自殺，有道德就係道德撚
見到d思維言行如果係一個20歲以上成年人講出黎真係幾大獲下

連登不嬲都係港版llbe 仇女 反社會
一早d人變哂質啦 衰撚過蝗

你再睇觀塘強姦個post就真係火都黎

咩條女就爽果d野都講得出

Llbe班人好撚恐怖

有好多post擺明作文話自己點玩9d自由行/廢老
都會有人班人幫手打飛機

真係好痴線

Apps太廢，不了

日撚日幻想高登冇小學雞冇五毛 高登好高質嗰啲全部都係狗嚟
都唔知上撚過高登未

乜撚野鑽空子

呢邊d小學雞仲撚多
果面就5毛多

連登真係好多on9仔
可唔可以以後整返個智力測試先

未睇晒 想問乜撚野係鑽空子?

搵位入呀 腥港人

而家d小學雞
以為講d冷血，反社會既言論好撚型
結果根本做唔到正常討論

明明係因為早洩block 咗個app 搞到連仔自己另起爐灶
亂咁篡改歷史

我都覺，我咁憎女人都無咁，依家啲連登仔根本就係想搞到自己懶係反社會人格去博出位

果d真係好撚過份, 比人強姦一定勁痛苦
利申有女仔frd比人強姦過

其實呢個壇衰落得超快

錯
一定唔返舊登
最多兩邊都唔上